如何解辣

頭先食咗個辣妹

菊花茶同飲熱啤解辣

唔該晒